割乜撚嘢

人哋狗隊打死手足 都未割
而家我哋因為一個生日蛋糕 就即刻割
屌咪分化啦
喺太子喺前線慶祝 係唔尊重當時環境
呢樣大家都知
但係使唔使個個去曬推蛋糕post
聽日行動係咪唔使理？
熱門成版都係蛋糕post 好野
好撚嬲呀 屌撚爆蛋糕佢先
畀我哋行先一步嘅手足
只係見到我企起原地屌鳩個蛋糕咋
仲對唔對得住佢哋？

自問p牌仔推唔喐
見住你哋仲喺度屌蛋糕
真係燉對家開心
對面依家睇到我哋弱點啦
大局當前 正經事行先 唔該
同路人 蛋糕撚 都係咁話

光復香港 時代革命

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

一陣2.00見
唔好喺度開革命模式屌蛋糕
做實事就冇人跟！
心鳩痛